# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pgadmin 3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-06-22 21:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2005-05-05 20:55+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: chinese <laser@zhengmai.com.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../cnt/cnt_index.php:39
msgid ""
" The pgAdmin Development Team are proud to announce the release of pgAdmin "
"III v1.2.0. This is a major new release of pgAdmin following a year of "
"development work by various contributors."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:82
msgid ""
"<Char_Desc_2000>Free Administration Centre for the PostgreSQL database. "
"Includes a graphical administration interface, an SQL query tool, a "
"procedural code editor and much more. pgAdmin III is designed to answer the "
"needs of most users, from writing simple SQL queries to developing complex "
"databases. The graphical interface supports all PostgreSQL features and "
"makes administration easy. Available in more than 30 languages and for "
"several operating systems, including MS Windows, GNU/Linux and FreeBSD.</"
"Char_Desc_2000>"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:78
msgid ""
"<Char_Desc_250>Free Administration Centre for the PostgreSQL database. "
"Includes a graphical administration interface, an SQL query tool, a "
"procedural code editor and much more. Designed to answer the needs of most "
"users.</Char_Desc_250>"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:80
msgid ""
"<Char_Desc_450>Free Administration Centre for the PostgreSQL database. "
"Includes a graphical administration interface, an SQL query tool, a "
"procedural code editor and much more. pgAdmin III is designed to answer the "
"needs of most users, from writing simple SQL queries to developing complex "
"databases. Available in more than 30 languages and for several operating "
"systems.</Char_Desc_450>"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:74
msgid "<Char_Desc_45>Administration Centre for PostgreSQL</Char_Desc_45>"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:76
msgid ""
"<Char_Desc_80>Free Administration Centre for the PostgreSQL database</"
"Char_Desc_80>"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:197
msgid "A data grid allows to insert, modify and drop data easily."
msgstr "数据格允许方便的插入, 修改和删除数据."

#: ../cnt/cnt_index.php:124 ../cnt/cnt_screenshots.php:272
#, c-format
msgid ""
"A detailed list of supported languages is available on the <a href='%"
"s'>Translation</a> page."
msgstr "已支持语言的详细列表在<a href='%s'>翻译</a>页面."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:154
msgid ""
"A double-click in the navigation tree opens the selected object in a "
"separate dialog."
msgstr "在导航树上双击将在一个分离的对话框中打开选中的对象."

#: ../cnt/cnt_index.php:32 ../cnt/cnt_index.php:75
msgid ""
"A new release of pgAdmin is available, including bug fixes for some problems "
"that have been reported by users."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:209
msgid "A query tool with colour syntax highlight allows to run custom queries."
msgstr "带语法高亮的查询工具允许运行定制查询."

#: ../cnt/cnt_download.php:254
msgid "A recent development environment."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:214
msgid ""
"A running query can be cancelled on the fly by clicking on the red square "
"button."
msgstr "一个正在运行的查询可以通过快速按红色方块按钮取消."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:68
msgid "A short guided tour of the interface:"
msgstr "接口的一个简短的向导演示:"

#: ../cnt/cnt_index.php:134
msgid "Access to all PostgreSQL objects"
msgstr "处理所有的 PostgreSQL 对象"

#: ../cnt/cnt_index.php:55
msgid "Added a permissions GRANT tool."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:53
msgid "Added the ability to control local database services."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:11 ../cnt/cnt_download.php:388
msgid "Additional languages"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:2 ../tpl/menu.php:35
msgid "Advocacy"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:82
#, fuzzy
msgid ""
"After one year of development, we are happy to announce the availability of "
"pgAdmin III, a complete rewrite of pgAdmin II for Ms Windows, GNU/Linux and "
"FreeBSD."
msgstr ""
"经过一年的开发, 我们很高兴的发布 pgAdmin3 beta 版本, 完全重写了 Ms Windows, "
"GNU/Linux 和 FreeBSD 平台下的 pgAdmin2."

#: ../cnt/cnt_index.php:143 ../cnt/cnt_screenshots.php:103
msgid "Aggregates"
msgstr "聚集"

#: ../cnt/cnt_development.php:16
#, fuzzy
msgid "Anonymous read access is available using an SVN client."
msgstr "使用下面的 CVSRoot 匿名用户无需口令就可以读取:"

#: ../cnt/cnt_index.php:86
msgid "As usual your feedback is highly appreciated and required."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:341
#, fuzzy, c-format
msgid "Authenticate source code using <a href='%s'>Dave Page's PGP key.</a>"
msgstr "pgAdmin 源代码的签名使用了 <a href='%s'>Dave Page PGP key</a>."

#: ../class/pgadmin_po.php:255
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../cnt/cnt_download.php:17
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Because compiling from <a href='%s'>source</a> requires technical knowledge, "
"we recommand installing binary packages."
msgstr "因为编译源码需要一些技术知识, 所以我们还是建议使用二进制包."

#: ../cnt/cnt_download.php:371
msgid ""
"Because compiling from source requires technical knowledge, we recommand "
"using binary packages."
msgstr "因为编译源码需要一些技术知识, 所以我们还是建议使用二进制包."

#: ../cnt/cnt_download.php:43 ../cnt/cnt_download.php:80
#, c-format
msgid ""
"Before you start installation, please choose a mirror in the list of our <a "
"href=\"%s\" target=\"_new\">mirrors</a>."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:369
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Binary snapshots are packages compiled from <a href='%s'>SVN</a> nearly "
"everyday."
msgstr "每日快照就是几乎每天以 CVS 中源码编译的包."

#: ../cnt/cnt_index.php:144 ../cnt/cnt_screenshots.php:104
msgid "Casts"
msgstr "类型转换"

#: ../cnt/cnt_development.php:7 ../cnt/cnt_development.php:110
msgid "Change log"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:205
#, fuzzy
msgid "Check that pgAdmin III executable is in the path."
msgstr "检查 pgAdmin 的可执行文件是否在路径中."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:213
msgid "Click on the green arrow button to run a query."
msgstr "点击绿色箭头按钮运行查询."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:169
msgid "Column data types can be modified in certain conditions."
msgstr "在确认条件下可以修改字段数据类型."

#: ../cnt/cnt_index.php:49
msgid "Column statistics are now supported."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:145 ../cnt/cnt_screenshots.php:105
msgid "Columns"
msgstr "字段"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:168
msgid "Columns can be dropped."
msgstr "可以删除字段."

#: ../cnt/cnt_download.php:352
msgid "Compile pgAdmin III."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:146 ../cnt/cnt_screenshots.php:106
msgid "Constraints"
msgstr "约束"

#: ../cnt/cnt_translation.php:22 ../cnt/cnt_translation.php:37
#, fuzzy
msgid "Contribute a translation"
msgstr "翻译"

#: ../cnt/cnt_index.php:147 ../cnt/cnt_screenshots.php:107
msgid "Conversions"
msgstr "编码转换"

#: ../cnt/cnt_index.php:59
msgid "Countless other bug fixes and minor improvements."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:196
#, fuzzy
msgid "Create a symlink to pgAdmin III binary."
msgstr "创建一个 pgAdmin 二进制文件的符号链接."

#: ../cnt/cnt_download.php:266
msgid "Currently, this is the only version we support."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:127 ../cnt/cnt_screenshots.php:5
#: ../cnt/cnt_screenshots.php:188
msgid "Data access"
msgstr "数据处理"

#: ../cnt/cnt_index.php:48
msgid "Data may be sorted and filtered in the Edit Grid."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:58
msgid "Database backup and restore."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:148 ../cnt/cnt_screenshots.php:108
msgid "Databases"
msgstr "数据库"

#: ../cnt/cnt_index.php:66
msgid "Dave Page"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:3
msgid "Debian"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:20
msgid "Debian packages"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:51 ../cnt/cnt_download.php:88
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../cnt/cnt_index.php:108
msgid "Designed for PostgreSQL latest versions"
msgstr "为 PostgreSQL 最新版本设计"

#: ../cnt/cnt_development.php:2 ../cnt/cnt_index.php:208 ../tpl/menu.php:33
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: ../cnt/cnt_development.php:5 ../cnt/cnt_development.php:45
msgid "Development team"
msgstr "开发团队"

#: ../cnt/cnt_index.php:56
msgid "Display of server logfiles (with server contrib package)."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:206
msgid "Do not hesitate to get involved."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_translation.php:59
msgid "Do not hesitate to review or update a translation."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:7
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ../cnt/cnt_index.php:149 ../cnt/cnt_screenshots.php:109
msgid "Domains"
msgstr "域"

#: ../cnt/cnt_download.php:229
#, fuzzy
msgid "Double-click on the installer and follow the instructions."
msgstr "双击安装文件, 再按照说明继续."

#: ../cnt/cnt_download.php:2 ../tpl/menu.php:36
msgid "Download"
msgstr "下载 "

#: ../class/pgadmin_po.php:257
#, fuzzy
msgid "Download Source"
msgstr "下载 "

#: ../class/pgadmin_po.php:256
#, fuzzy
msgid "Download Translation"
msgstr "翻译"

#: ../cnt/cnt_download.php:183
#, fuzzy, c-format
msgid "Download pgAdmin III package from our <a href='%s'>mirrors</a>."
msgstr "从 PostgreSQL 的镜像站点下载 pgAdmin:"

#: ../cnt/cnt_download.php:372
#, fuzzy
msgid "Download pgAdmin III snapshots here:"
msgstr "在这儿下载 pgAdmin3 的快照:"

#: ../cnt/cnt_download.php:338
#, fuzzy
msgid "Download pgAdmin III source code from a mirror."
msgstr "从 PostgreSQL 的镜像站点下载 pgAdmin:"

#: ../cnt/cnt_download.php:275
#, fuzzy, c-format
msgid "Download wxWidgets from the <a href='%s'>wxWidgets</a> download area."
msgstr "从 PostgreSQL 的镜像站点下载 pgAdmin:"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:225
msgid ""
"EXPLAIN and/or ANALYSE your queries to take advantage of PostgreSQL unique "
"optimisation features."
msgstr "充分利用 PostgreSQL 独特的优化功能来解释和/或分析你的查询."

#: ../cnt/cnt_download.php:61 ../cnt/cnt_download.php:98
msgid "Edit /etc/apt/sources.list file and add the following line:"
msgstr "编辑 /etc/apt/sources.list 文件并加入下面一行:"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:142
#, fuzzy
msgid ""
"Every time you manipulate objects graphically, pgAdmin III writes the "
"corresponding SQL code."
msgstr "任何时候你以图形方式操作对象, pgAdmin3 将写出对应的 SQL 代码."

#: ../cnt/cnt_translation.php:40
msgid ""
"Everyone can participate, please refer to the translation howto for more "
"information."
msgstr "任何人都可以参加, 请参照翻译帮助获得更多的信息."

#: ../cnt/cnt_index.php:6 ../cnt/cnt_index.php:98
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: ../cnt/cnt_download.php:77
msgid "For Debian Etch (testing):"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:40
msgid "For Debian Sarge (stable):"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:114
msgid "For Debian Sid (unstable):"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:34
msgid "For Debian Woody (oldstable):"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:62
#, c-format
msgid ""
"For a complete list of changes, please visit pgAdmin <a href='%s'>Change "
"log</a> page to learn more about the latest fixes."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:68 ../cnt/cnt_download.php:105
msgid "For example, for France, you can try:"
msgstr "举例, 如法国, 你可以试试:"

#: ../cnt/cnt_download.php:6 ../cnt/cnt_index.php:104
msgid "FreeBSD"
msgstr "FreeBSD"

#: ../cnt/cnt_support.php:3 ../cnt/cnt_support.php:9
msgid "Frequently asked questions"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:150 ../cnt/cnt_screenshots.php:110
msgid "Functions"
msgstr "函数"

#: ../cnt/cnt_index.php:51
msgid "Functions can be viewed and created with class datatypes."
msgstr ""

#: ../class/pgadmin_po.php:260
msgid "Fuzzy"
msgstr "Fuzzy"

#: ../cnt/cnt_index.php:103
msgid "GNU/Linux"
msgstr "GNU/Linux"

#: ../cnt/cnt_download.php:257
msgid "GNU/Linux, FreeBSD and other *nixes."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:151 ../cnt/cnt_screenshots.php:111
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: ../cnt/cnt_index.php:3 ../tpl/menu.php:31
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ../cnt/cnt_index.php:7 ../cnt/cnt_index.php:203
msgid "How to contribute"
msgstr "如何参加"

#: ../cnt/cnt_translation.php:25
msgid "Howto"
msgstr "帮助"

#: ../cnt/cnt_index.php:64
msgid ""
"I would like to take this opportunity to thank all the developers, testers, "
"packagers and translators for their hard work over the last year."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_translation.php:42
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"If you are interested in the translation of PostgreSQL server messages, "
"please visit <a href='%s'>PostgreSQL National Language Support</a> project "
"page."
msgstr ""
"如果你有兴趣翻译 PostgreSQL 服务端, 请访问 <a href='%s'>PostgreSQL 国际语言支"
"持</a>项目页面."

#: ../cnt/cnt_translation.php:53
#, fuzzy
msgid ""
"If you are not the author/maintainer of a translation and wish to submit a "
"translation fix: download the language file (*.po extension), make the "
"necessary corrections and send it back to us with CC to the translator."
msgstr ""
"如果你不是翻译的作者/维护人员并且希望提交翻译修复: 下载语言文件 (扩展名为 *."
"po), 更新后发送给我们, 并且抄送一份给原翻译人员."

#: ../cnt/cnt_translation.php:49
#, fuzzy
msgid ""
"If you are the author/maintainer of a translation and wish to update you "
"work: download the template file (*.pot extension), execute poEdit and use "
"the 'update from template' command."
msgstr ""
"如果你是翻译的作者/维护人员并且更新你的工作: 下载模板文件 (扩展名为 *.pot), "
"执行 poEdit, 再使用 'update from template' 命令."

#: ../cnt/cnt_translation.php:78
#, c-format
msgid ""
"If you like to continue the work, please don't hesitate to contact the "
"current maintainer (please CC %s)!"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:210
#, c-format
msgid ""
"If you think you can contribute new features and/or bug fixes, please visit "
"the <a href='%s'>Development</a> page."
msgstr ""
"如果你认为你可以参加新功能开发和/或臭虫修复, 请访问<a href='%s'>开发</a>页面."

#: ../cnt/cnt_index.php:218
#, c-format
msgid ""
"If you think you can help us, please visit the <a href='%s'>Translation</a> "
"page."
msgstr "如果你认为你可以帮助我们, 请访问<a href='%s'>翻译</a>页面."

#: ../cnt/cnt_index.php:91
#, c-format
msgid ""
"If you want to contribute to development, you can also use our <a href='%"
"s'>daily snapshots</a> compiled almost everyday."
msgstr "如果你想加入开发, 你也可以每天编译我们的<a href='%s'>每日快照</a>."

#: ../cnt/cnt_index.php:45
msgid "Improved dialogue sizing based on font metrics."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_translation.php:32
msgid ""
"In case a language you find here isn't included in your distribution "
"package, you can easily upgrade your installation to support that additional "
"language."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_support.php:12
msgid ""
"In case you encounter an unexpected behaviour, you should have a look at "
"that page."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:46
#, fuzzy
msgid "In every environment, pgAdmin III is a native application."
msgstr "在每个环境下, pgAdmin3 都是本地应用程序."

#: ../cnt/cnt_index.php:211
msgid "In particular, we need help for the upcoming MacOsX and SunOS ports."
msgstr "我们特别需要往 MacOsX 和 SunOS 平台移植的帮助."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:94
#, fuzzy
msgid ""
"In the left pane of pgAdmin III, a navigation tree allow to browse database "
"objects."
msgstr "在 pgAdmin3 的左边区域中, 导航树允许浏览数据库对象."

#: ../cnt/cnt_index.php:152 ../cnt/cnt_screenshots.php:112
msgid "Indexes"
msgstr "索引"

#: ../cnt/cnt_download.php:168
msgid "Install the downloaded package using Slackware pkgtool or installpkg."
msgstr "使用 Slackware 的 pkgtool 或 installpkg 工具安装下载的包."

#: ../cnt/cnt_download.php:147 ../cnt/cnt_download.php:187
msgid "Install using the following command:"
msgstr "使用下面的命令安装:"

#: ../cnt/cnt_download.php:335
#, fuzzy
msgid "Installing pgAdmin III"
msgstr "使用 pgAdmin3 二进制包安装"

#: ../cnt/cnt_download.php:10 ../cnt/cnt_download.php:367
#, fuzzy
msgid "Installing pgAdmin III from binary snapshots"
msgstr "使用 pgAdmin3 二进制包安装"

#: ../cnt/cnt_download.php:9 ../cnt/cnt_download.php:251
#, fuzzy
msgid "Installing pgAdmin III from source code"
msgstr "使用 pgAdmin3 源码安装"

#: ../cnt/cnt_download.php:273
#, fuzzy
msgid "Installing wxWindows libraries"
msgstr "使用二进制包安装"

#: ../cnt/cnt_support.php:5 ../cnt/cnt_support.php:31
msgid "Known bugs"
msgstr "已知臭虫"

#: ../class/pgadmin_po.php:254
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../cnt/cnt_download.php:390
msgid ""
"Languages not included in the distribution package may be added at a later "
"time."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:5 ../cnt/cnt_index.php:28
msgid "Latest news"
msgstr "最新消息"

#: ../class/pgadmin_po.php:253
msgid "Locale"
msgstr "本地"

#: ../cnt/cnt_download.php:49 ../cnt/cnt_download.php:86
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "文档"

#: ../cnt/cnt_index.php:52
msgid "Lost database connections are now handled more gracefully."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:217 ../cnt/cnt_index.php:102
msgid "MS Windows 2000 & XP"
msgstr "MS Windows 2000 & XP"

#: ../cnt/cnt_download.php:8 ../cnt/cnt_download.php:235
msgid "Mac OSX (Panther/Tiger)"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:105
msgid "MacOsX and SunOS ports are under development."
msgstr "MacOsX 和 SunOS 的移植正在开发中."

#: ../cnt/cnt_development.php:4 ../cnt/cnt_support.php:4
msgid "Mailing list"
msgstr "邮件列表"

#: ../class/pgadmin_po.php:255
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#: ../cnt/cnt_development.php:38 ../cnt/cnt_support.php:24
#, c-format
msgid ""
"Messages sent to the list are archived at <a href='%s'>PostgreSQL</a> and <a "
"href='%s'>mail-archive.com</a>."
msgstr ""
"发送到列表的邮件归档在 <a href='%s'>PostgreSQL</a> 和 <a href='%s'>mail-"
"archive.com</a>."

#: ../cnt/cnt_download.php:262
msgid "Microsoft Visual C++ 6.0 or newer."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:7
#, fuzzy
msgid "Ms Windows"
msgstr "MS Windows 2000 & XP"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:6
msgid "Multibyte & i18n"
msgstr "多字节 & i18n"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:250
msgid "Multibyte and Internationalisation (i18n) support"
msgstr "多字节和国际化 (i18n) 支持"

#: ../cnt/cnt_index.php:179
msgid "Multibyte support"
msgstr "多字节支持"

#: ../cnt/cnt_index.php:121
msgid "Multilingual interface"
msgstr "多语言接口"

#: ../cnt/cnt_index.php:100 ../cnt/cnt_screenshots.php:3
#: ../cnt/cnt_screenshots.php:14
msgid "Multiplatform"
msgstr "多平台"

#: ../cnt/cnt_index.php:129
msgid "Native PostgreSQL acccess (no ODBC layer needed)"
msgstr "直接 PostgreSQL 处理 (无需 ODBC 层)"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:95
msgid ""
"Nearly all PostgreSQL objects can be viewed, created, modified and dropped, "
"including:"
msgstr "几乎所有的 PostgreSQL 对象都可以查看, 创建, 修改和删除, 包括:"

#: ../cnt/cnt_download.php:225
#, c-format
msgid ""
"Note that the <a href='%s'>pgInstaller distribution of PostgreSQL for "
"Windows</a> comes with pgAdmin."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:140
msgid "Notice the display of the SQL definition with colour syntax highlight."
msgstr "注意带语法高亮的 SQL 定义语句的显示."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:156
msgid ""
"Notice the tabs giving access to Properties, Parameters, Security and SQL "
"definition."
msgstr "注意 tabs 提供的属性, 参数, 安全和 SQL 定义."

#: ../cnt/cnt_download.php:286
msgid "Now, depending on your operation system, follow these steps:"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:137
msgid "Objects are displayed with their SQL definition."
msgstr "对象和它们的 SQL 定义语句一起显示."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:235
msgid "On-line documentation"
msgstr "在线文档"

#: ../cnt/cnt_index.php:115
msgid "On-line help"
msgstr "在线帮助"

#: ../cnt/cnt_index.php:159 ../cnt/cnt_screenshots.php:118
msgid "Operator classes"
msgstr "操作符类"

#: ../cnt/cnt_index.php:160 ../cnt/cnt_screenshots.php:119
msgid "Operators"
msgstr "操作符"

#: ../cnt/cnt_support.php:11
#, c-format
msgid ""
"Our <a href='%s' target='_blank'>FAQ</a> document contains some known "
"caveats."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_translation.php:75
#, fuzzy, c-format
msgid "Out of date Translations (%d languages)"
msgstr "翻译公告 (%d 种语言)"

#: ../cnt/cnt_download.php:23 ../cnt/cnt_download.php:139
#: ../cnt/cnt_download.php:161 ../cnt/cnt_download.php:177
#: ../cnt/cnt_download.php:220 ../cnt/cnt_download.php:238
#, c-format
msgid "Packager: %s"
msgstr "包制作者: %s"

#: ../cnt/cnt_support.php:26
msgid ""
"Please do <B>not</B> send an email directly to one of the programmers; they "
"might miss it, or even be the wrong person at all."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:384
#, c-format
msgid "Please refer to our <a href='%s'>installation instructions</a>."
msgstr "请参照我们的<a href='%s'>安装说明</a>."

#: ../cnt/cnt_index.php:33 ../cnt/cnt_index.php:76
#, c-format
msgid ""
"Please visit pgAdmin <a href='%s'>Change log</a> page to learn more about "
"the latest fixes."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:270
#, c-format
msgid "PostgreSQL %s with libpq for data access."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:44
#, fuzzy
msgid "PostgreSQL 8.0.0 Support."
msgstr "PostgreSQL 7.3"

#: ../cnt/cnt_index.php:117
msgid "PostgreSQL documentation (on-line and off-line)"
msgstr "PostgreSQL 文档 (在线和离线)"

#: ../cnt/cnt_index.php:161 ../cnt/cnt_screenshots.php:120
msgid "PostgreSQL servers"
msgstr "PostgreSQL 服务器"

#: ../cnt/cnt_index.php:130
#, fuzzy
msgid "Powerful query tool with color syntax highlight"
msgstr "带语法高亮的强大查询工具"

#: ../cnt/cnt_index.php:4
#, fuzzy
msgid "Presentation"
msgstr "文档"

#: ../cnt/cnt_index.php:11
msgid "Presentation of pgAdmin III"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_translation.php:23
msgid "Published"
msgstr "公告"

#: ../cnt/cnt_translation.php:47
#, c-format
msgid "Published Translations (%d languages)"
msgstr "翻译公告 (%d 种语言)"

#: ../cnt/cnt_download.php:4
msgid "RPM"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:258
msgid "Recent versions of GTK2.2, automake, autoconf and gcc are needed."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:66
msgid ""
"Recently, our team was joined by developers with an experience of more than "
"10 years in the design of database tools."
msgstr "最近, 我们的团队加入了些具有超过 10 年数据库工具设计经验的开发人员."

#: ../cnt/cnt_index.php:50
msgid "Refencing/referenced objects for each object may be viewed."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:252
msgid "Requirements"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:57
msgid "Rows from the edit grid and query tool may be copied to the clipboard."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:162 ../cnt/cnt_screenshots.php:121
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: ../cnt/cnt_download.php:123
msgid "Run the following commands as root:"
msgstr "以 root 身份运行下面的命令:"

#: ../cnt/cnt_index.php:118
msgid "SQL command guide"
msgstr "SQL 命令向导"

#: ../cnt/cnt_development.php:3 ../cnt/cnt_development.php:12
msgid "SVN access"
msgstr "使用 SVN"

#: ../cnt/cnt_index.php:163 ../cnt/cnt_screenshots.php:122
msgid "Schemas"
msgstr "大纲"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:2 ../tpl/menu.php:32
msgid "Screenshots"
msgstr "屏幕快照"

#: ../cnt/cnt_index.php:164 ../cnt/cnt_screenshots.php:123
msgid "Sequences"
msgstr "序列"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:8 ../cnt/cnt_screenshots.php:279
msgid "Server status"
msgstr "服务器状态"

#: ../cnt/cnt_index.php:46
msgid "Server status windows now displays locks."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:154 ../cnt/cnt_screenshots.php:113
msgid "Server-side languages (like PLpgsql, PLpython, PLperl, etc...)"
msgstr "服务端语言 (如 PLpgsql, PLpython, PLperl, 等...)"

#: ../cnt/cnt_translation.php:33
#, c-format
msgid ""
"Simply locate the appropriate language file (pgadmin3.mo) in the <A HREF='%"
"s'>Translation</A> section, create a subdirectory in your installation's ui "
"directory with a name corresponding to the locale code,  and copy the new "
"translation file into that directory."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:5
msgid "Slackware"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:295
msgid "Slony Configuration"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:9
msgid "Slony configuration"
msgstr ""

#: ../class/pgadmin_po.php:261
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../cnt/cnt_index.php:41
msgid "Summary of major changes:"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_support.php:2 ../tpl/menu.php:37
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:303
msgid ""
"Support for Slony Replication has been added in the 1.3 development phase."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:165 ../cnt/cnt_screenshots.php:124
msgid "Tables"
msgstr "表"

#: ../cnt/cnt_index.php:54
msgid "Tablespace support."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:153
#, fuzzy
msgid "Tablespaces"
msgstr "表"

#: ../cnt/cnt_support.php:14
msgid "The FAQ page is also accessible via the pgAdmin III help menu."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:211
msgid "The SQL definition of any object can be transfered to the query tool."
msgstr "任何对象的 SQL 定义都能转换到查询工具."

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:9
msgid "The advocacy page is intended for the promotion of pgAdmin."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:20
msgid ""
"The application also includes a query builder, an SQL editor, a server-side "
"code editor and much more."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:80
msgid "The application does not need any ODBC layer."
msgstr "应用程序不需要任何 ODBC 层."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:47
msgid ""
"The application is executed in binary code, not in a virtual machine, "
"therefore offering very good performance."
msgstr ""
"应用程序是以二进制编码格式执行的, 没在虚拟机中, 因此能提供非常好的性能."

#: ../cnt/cnt_index.php:14
msgid ""
"The application is running under GNU/Linux, FreeBSD and Windows 2000/XP."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:259
msgid "The best solution is to use a recent distribution."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_development.php:19
msgid "The commands needed for checkout are as follows:"
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:199
msgid "The data is retrieved on-demand when it needs to be displayed."
msgstr "当需要显示时, 数据能恢复."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:244
msgid "The documentation can be viewed off-line or on-line."
msgstr "文档可以在线或离线浏览."

#: ../cnt/cnt_index.php:19
msgid ""
"The graphical interface supports all PostgreSQL features and makes "
"administration easy."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_development.php:98 ../cnt/cnt_development.php:114
#, fuzzy
msgid "The information displayed is extracted automatically from pgAdmin SVN."
msgstr "此信息的显示是自动摘录自 pgAdmin 的 CVS 仓库."

#: ../cnt/cnt_support.php:36
#, fuzzy
msgid ""
"The information displayed is extracted automatically from the pgAdmin SVN."
msgstr "此信息的显示是自动摘录自 pgAdmin 的 CVS 仓库."

#: ../cnt/cnt_download.php:245
msgid ""
"The package is distributed as an app bundle, and should be installed in the "
"normal way."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:205 ../cnt/cnt_translation.php:58
#, fuzzy
msgid "The project can only live and develop with your help."
msgstr "项目能够存在和发展是靠你们的帮助. 别犹豫了, 加入吧."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:139
#, fuzzy
msgid ""
"The properties and statistics of the selected object are displayed in the "
"right pane of pgAdmin III."
msgstr "选中对象的属性和统计在 pgAdmin3 的右边区域显示."

#: ../cnt/cnt_index.php:47
msgid "The query tool can output results directly to a file."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:16
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"The software is available in source and binary format from the <a href=\"%s"
"\">PostgreSQL mirror network</a>."
msgstr "此软件的源码和二进制包在<a href='%s'>下载</a>页面."

#: ../cnt/cnt_index.php:90
#, c-format
msgid ""
"The software is available in source and binary format from the <a href='%"
"s'>Download</a> page."
msgstr "此软件的源码和二进制包在<a href='%s'>下载</a>页面."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:45
msgid ""
"The software is written in C++ and uses the excellent wxWindows cross "
"platform toolkit."
msgstr "此软件是用 C++ 和非常好的 wxWindows 跨平台工具写的."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:216
msgid "The tool displays execution times of queries."
msgstr "此工具显示查询执行的时间."

#: ../cnt/cnt_translation.php:77
msgid ""
"The translations below are not considered complete enough for inclusion in "
"current releases."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_translation.php:63
msgid ""
"The updated translations are published in daily snapshots automatically."
msgstr "更新的翻译将自动和每日快照一起发布."

#: ../cnt/cnt_download.php:370
msgid ""
"There is no guarantee that these packages work in any way: it is alpha "
"developer software intended for testing and development."
msgstr "不保证这些包一定正常运行: 用来给测试和开发的."

#: ../cnt/cnt_download.php:28
#, c-format
msgid ""
"These packages are also well-suited for <a href='%s'>Knoppix</a> and other "
"Debian based distributions."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:143
msgid "This makes learning SQL more easy..."
msgstr "这使得学习 SQL 变得更容易..."

#: ../cnt/cnt_advocacy.php:10 ../cnt/cnt_support.php:15
msgid "This page is available in English only."
msgstr "此页只显示英语."

#: ../cnt/cnt_development.php:49 ../cnt/cnt_development.php:97
#: ../cnt/cnt_development.php:113 ../cnt/cnt_support.php:35
#: ../cnt/cnt_translation.php:92
msgid "This section is available in English only."
msgstr "此章节只显示英语."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:200
msgid ""
"This technical choice allows to browse very large tables without problem."
msgstr "允许选择浏览非常大的表, 没有任何问题."

#: ../cnt/cnt_translation.php:41
#, c-format
msgid ""
"This web site can also be translated using <a href='%s'>pgadmin3_website."
"pot</a> file."
msgstr "此网页也可以使用 <a href='%s'>pgadmin3_website.pot</a> 文件翻译."

#: ../cnt/cnt_development.php:36 ../cnt/cnt_support.php:22
#, c-format
msgid ""
"To subscribe to the mailing list, send an email to %s with the word "
"'subscribe', without quotes, as the body of message."
msgstr ""
"如要订阅邮件列表, 发送一封带 'subscribe' 字样为消息正文的电子邮件到 %s,不需要"
"引号."

#: ../cnt/cnt_development.php:6 ../cnt/cnt_development.php:93
msgid "Todo list"
msgstr "TODO 列表"

#: ../class/pgadmin_po.php:258
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: ../cnt/cnt_translation.php:50
msgid "Translate the text and send us the *.po file."
msgstr "翻译文本并且把 *.po 文件发送给我们."

#: ../class/pgadmin_po.php:259
msgid "Translated"
msgstr "已翻译"

#: ../cnt/cnt_index.php:215 ../cnt/cnt_translation.php:20 ../tpl/menu.php:34
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: ../cnt/cnt_translation.php:90
msgid "Translation howto"
msgstr "翻译帮助"

#: ../cnt/cnt_translation.php:21 ../cnt/cnt_translation.php:29
#, fuzzy
msgid "Translation updates"
msgstr "翻译"

#: ../cnt/cnt_index.php:166 ../cnt/cnt_screenshots.php:125
msgid "Trigger function"
msgstr "触发器函数"

#: ../cnt/cnt_index.php:167 ../cnt/cnt_screenshots.php:126
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: ../cnt/cnt_development.php:18
msgid ""
"Under GNU/Linux, there are several command line and graphical clients "
"available."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_development.php:17
#, c-format
msgid ""
"Under Windows, we recommend using <a href='%s'>TortoiseSVN</a>, which is a "
"free software."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_translation.php:24
#, fuzzy
msgid "Unmaintained"
msgstr "维护者"

#: ../cnt/cnt_download.php:277 ../cnt/cnt_download.php:344
msgid "Unpack as follows:"
msgstr ""

#: ../class/pgadmin_po.php:260
msgid "Untranslated"
msgstr "未翻译"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:4 ../cnt/cnt_screenshots.php:57
msgid "User interface"
msgstr "用户接口"

#: ../cnt/cnt_index.php:168 ../cnt/cnt_screenshots.php:127
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../cnt/cnt_support.php:27
msgid ""
"Using the mailing list guarantees that your request isn't lost and will be "
"answered in a timely fashion."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:131
msgid "Very fast datagrid for display/entry of data"
msgstr "非常快的显示/录入数据的数据格"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:287
msgid "View the status of PostgreSQL server."
msgstr "查看 PostgreSQL 服务器的状态."

#: ../cnt/cnt_index.php:169 ../cnt/cnt_screenshots.php:128
msgid "Views"
msgstr "视图"

#: ../cnt/cnt_index.php:87
msgid "We can only rely on users to make pgAdmin the best possible software."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:217
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"We need help to translate pgAdmin III and our website in more than %d "
"languages."
msgstr "我们需要帮助, 把 pgAdmin3 和我们的网页翻译成超过 %d 种语言."

#: ../cnt/cnt_translation.php:39
#, fuzzy
msgid "We need your help to translate pgAdmin III into additional languages."
msgstr "我们需要你的帮助, 把 pgAdmin3 翻译成多种不同的语言."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:269
#, c-format
msgid "We plan to reach %d languages soon."
msgstr "我们计划即将到 %d 种语言."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:48
msgid ""
"We provide source and binary packages for GNU/Linux, FreeBSD and Ms Windows "
"2000 & XP. MacOsX and SunOS ports are in preparation."
msgstr ""
"我们为 GNU/Linux, FreeBSD 和 MS Windows 2000 & XP 提供源码和二进制包. MacOsX "
"和 SunOS 的移植准备中."

#: ../cnt/cnt_index.php:83
msgid ""
"We would like to thank our developer and translator community who "
"contributed to the project."
msgstr "我们非常感谢那些参与项目的开发人员和翻译人员."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:82
msgid ""
"When configured server-side, it is possible to connect using encrypted "
"password or SSL authentication."
msgstr "当配置了服务端, 联接可能使用加密口令或 SSL 认证."

#: ../cnt/cnt_download.php:261
#, fuzzy
msgid "Windows 2000 & XP."
msgstr "MS Windows 2000 & XP"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:65
msgid ""
"With the help and suggestions of users, we have been constantly improving "
"the usability of pgAdmin."
msgstr "在用户的帮助及建议下, 我们已经不断的提高 pgAdmin 的可用性."

#: ../cnt/cnt_development.php:35
#, c-format
msgid ""
"You are more than welcome to subscribe, but please remember to use <a href='%"
"s'>pgadmin-support</a> list for end user support issues."
msgstr ""
"欢迎订阅, 但是请记住使用 <a href='%s'>pgadmin-support</a> 列表给最终用户支"
"持, 解决问题."

#: ../cnt/cnt_translation.php:34
#, c-format
msgid ""
"You might need to update the language description file from <A HREF='%"
"s'>i18n/pgadmin3.lng</A> to let the new language appear in the language "
"selection combobox."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:227
msgid "You will soon notice that PostgreSQL is the fastest database available."
msgstr "你将注意到 PostgreSQL 是最快的数据库."

#: ../cnt/cnt_index.php:30 ../cnt/cnt_index.php:37 ../cnt/cnt_index.php:73
#: ../cnt/cnt_index.php:80
#, fuzzy, c-format
msgid "pgAdmin III %s released"
msgstr "pgAdmin3 beta 发布了"

#: ../cnt/cnt_download.php:142
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III RPM packages are available for several GNU/Linux distributions "
"from the <a href=\"%s\">PostgreSQL mirror network</a>."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:57 ../cnt/cnt_download.php:94
#, fuzzy, c-format
msgid "pgAdmin III binary packages for %s"
msgstr "%s 下的 pgAdmin 的二进制包"

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:79
#, fuzzy
msgid ""
"pgAdmin III can connect to any PostgreSQL 7.3/7.4 database using the "
"embedded libpq native library."
msgstr "pgAdmin3 使用 libpq 函数库能够联接任何 PostgreSQL 7.3/7.4 数据库."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:243
#, fuzzy
msgid "pgAdmin III includes PostgreSQL full documentation."
msgstr "pgAdmin3 包括完整的 PostgreSQL 文档."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:167
#, fuzzy
msgid "pgAdmin III includes a table editor."
msgstr "pgAdmin3 包括一个表编辑器."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:179
msgid ""
"pgAdmin III includes a wizard that supports granting rights to multiple "
"objects."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:268
#, fuzzy, c-format
msgid "pgAdmin III interface is translated in more than %d languages."
msgstr "pgAdmin3 的接口的翻译超过 %d 种语言."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:270
#, fuzzy
msgid ""
"pgAdmin III interface supports all known Unicode scripts, even Right to Left "
"(RTL) scripts like Arabic."
msgstr ""
"pgAdmin3 的接口支持所有已知的 Unicode 脚本, 甚至包括阿拉伯从右到左 (RTL) 的脚"
"本."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:44
#, fuzzy
msgid ""
"pgAdmin III is a comprehensive design and management interface for "
"PostgreSQL database, designed to run on most Operating Systems."
msgstr ""
"pgAdmin3 是为 PostgreSQL 数据库做的一个广泛的设计和管理接口, 被设计在大多数操"
"作系统平台上运行."

#: ../cnt/cnt_download.php:15 ../cnt/cnt_index.php:89
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III is a free software project released under the <a href='%"
"s'>Artistic licence</a>."
msgstr "pgAdmin3 是基于艺术 <a href='%s>(Artistic)</a> 许可证下的自由软件项目."

#: ../cnt/cnt_index.php:13
#, fuzzy
msgid ""
"pgAdmin III is a powerful administration and development platform for the "
"PostgreSQL database, free for any use."
msgstr ""
"pgAdmin3 是为 PostgreSQL 数据库做的一个广泛的设计和管理接口, 被设计在大多数操"
"作系统平台上运行."

#: ../cnt/cnt_translation.php:31
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III is already translated in %d languages, and translators all "
"around the world are adding more and more language options."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_development.php:14
#, fuzzy
msgid "pgAdmin III is available subject to the terms of the Artistic Licence."
msgstr "pgAdmin 源代码是基于艺术 (Artistic) 许可协议下的."

#: ../cnt/cnt_index.php:18
msgid ""
"pgAdmin III is designed to answer the needs of all users, from writing "
"simple SQL queries to developing complex databases."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:25
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III is developed by a community of database specialists around the "
"world and is available in more than 30 languages. It is Free Software "
"released under the <A HREF='%s'>Artistic License</A>."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_development.php:15
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III is developed using a Subversion or SVN repository to hold the "
"source code. Access to the repository is available through a <a href='%"
"s'>web interface</a> or using your favourite SVN client."
msgstr ""
"可以通过 <a href='%s'>WEB 接口</a>或自己喜欢的 SVN 客户端使用 SVN 仓库."

#: ../cnt/cnt_download.php:116
msgid "pgAdmin III is published on the official Debian Unstable repository."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:21
msgid ""
"pgAdmin III is released with an installer and does not require any "
"additional driver to communicate with the database server."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:84
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"pgAdmin III is the result of a joint effort of a team of more than %d "
"contributors from %d different countries."
msgstr "pgAdmin3 是来自 %2$d 个不同国家超过 %1$d 名参与者团队的共通努力的结果."

#: ../cnt/cnt_download.php:223 ../cnt/cnt_download.php:241
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"pgAdmin III packages are available for %s from the <a href=\"%s\">PostgreSQL "
"mirror network</a>."
msgstr "%s 下的 pgAdmin 的二进制包"

#: ../cnt/cnt_download.php:27
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III packages are available for <a href='%s'>GNU/Linux Debian</a> "
"stable, testing and unstable distributions."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:179
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III packages for FreeBSD are available from the <a href=\"%s"
"\">PostgreSQL mirror network</a>."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_download.php:164
#, c-format
msgid ""
"pgAdmin III packages for Slackware 9.0, 9.1 & -current are available from "
"the <a href=\"%s\">PostgreSQL mirror network</a>."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:259
#, fuzzy
msgid ""
"pgAdmin III supports most PostgreSQL server-side encodings including Unicode "
"UTF-8 and other multi-byte encodings."
msgstr ""
"pgAdmin3 支持大多数 PostgreSQL 服务端的编码, 包括 Unicode UTF-8 和其它一些多"
"字节编码."

#: ../cnt/cnt_index.php:181
#, fuzzy
msgid "pgAdmin III supports most PostgreSQL server-side encodings:"
msgstr "pgAdmin3 支持大多数 PostgreSQL 服务端的编码:"

#: ../cnt/cnt_index.php:123
#, fuzzy, c-format
msgid "pgAdmin III user interface is translated in more than %d languages."
msgstr "pgAdmin3 的用户接口已经翻译了超过 %d 种语言."

#: ../cnt/cnt_index.php:68
msgid "pgAdmin Project."
msgstr ""

#: ../cnt/cnt_index.php:204
msgid ""
"pgAdmin is a project created and managed by contributors from the whole "
"world."
msgstr "pgAdmin 是来自全世界的参与者创建和管理的."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:64
#, c-format
msgid "pgAdmin is used by more than %d users worldwide."
msgstr "pgAdmin 在全世界的用户超过 %d 名."

#: ../cnt/cnt_screenshots.php:63
msgid "pgAdmin project started five years ago."
msgstr "pgAdmin 项目开始于 5 年前."

#: ../cnt/cnt_development.php:34
#, fuzzy
msgid ""
"pgadmin-hackers list is intended for developers who wish to contribute to "
"pgAdmin project."
msgstr "pgadmin-hackers 是用来给那些想加入到 pgAdmin 项目中来的开发者的列表."

#: ../cnt/cnt_development.php:32
msgid "pgadmin-hackers mailing list"
msgstr "pgadmin-hackers 邮件列表"

#: ../cnt/cnt_support.php:21
msgid ""
"pgadmin-support is a support list intended for end user support and bug "
"reports."
msgstr "pgadmin-support 是用来给最终用户支持和臭虫报告的列表."

#: ../cnt/cnt_support.php:19
msgid "pgadmin-support mailing list"
msgstr "pgadmin-support 邮件列表"

#: ../cnt/cnt_download.php:265
#, c-format
msgid "wxWidgets %s."
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "Download mirrors"
#~ msgstr "下载 "

#, fuzzy
#~ msgid "Download pgAdmin package from our <a href='%s'>mirrors</a>."
#~ msgstr "从 PostgreSQL 的镜像站点下载 pgAdmin:"

#~ msgid "For Debian TESTING:"
#~ msgstr "Debian TESTING:"

#~ msgid "For Debian UNSTABLE:"
#~ msgstr "Debian UNSTABLE:"

#~ msgid "For Debian WOODY:"
#~ msgstr "Debian WOODY:"
